Monster Energy係香港係咪收o左皮

當大罐飲到細罐
轉o左之後得o個200幾ml根本唔夠喉
呢家落街去惠康百佳直程唔見埋
7仔唔平亦都好似買少見少
monster係咪響香港搞唔起
red bull真係不了，好撚難飲

戒左佢啦冇益

好好飲

好飲但好撚甜

係 所以間唔中先飲